{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50857&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제산타모니카펜션"
    },
    "text": "両腕を広げて包み込むソルスプペンションは、暖かい母の懐のような静かで暖かい雰囲気を持つ宿です。 ここでは豊かさと余裕、愛、思い出を一緒に分かち合うことができます。 周辺には竹林海水浴場と巨済島があり、車で約27分と30分の距離に位置しています。 山房山秘苑も車で30分の距離にあり、観光に最適な場所です。 ペンションへの入室は5時以降から可能で、退室は11時以前に行われなければなりません。 ペンションは禁煙政策を実施しており、外部からの送迎サービスも提供しています。 客室内にはパソコンがあり、一部の客室では調理も可能です。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されており、ヘアドライヤールームをご利用の際、愛犬は5,000ウォンから費用が発生し、同じくバーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。 最大人数の超過は不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 未成年者は保護者同伴がなければ利用できず、火薬や爆竹のような火災危険物質は使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "竹林海水浴場と巨済島が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能で、退室は11時以前に行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での調理は可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、外部からの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬を連れて泊まることができますが、追加料金がかかります（5,000ウォンから）。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者でもペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴がなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火薬や爆竹のような火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 381
    }
}